英超波悶到

完全無緊張氣氛，學界都好睇過佢

咪就係 我要睇高速來回球啊仆街

悶撚到

太早入波冇對攻睇